人鏈活動令我感動到喊左！

除左因爲三十歲仔終於第一次拖異性手仔（除左阿媽），就係見到香港人咁團結咁有心，好感動

屌你咩 笑左

啱啊 咁你叫多啲fd一齊出嚟拖下女仔手啦

好好彩我左手邊係女性（雖然係中女）

拉左成班男同事去啦

我隔離係學生妹

但淨係比我捉住張紙角

P牌仔想借個位

要求美國撤銷妨礙反送中示威的中國留學生之學生簽證，並進一步收緊中國留學簽證

左右兩個男
仲要左同右男同我中間有個人位距離

左手邊個姐姐仲遞左紙巾比我，好尷尬

屌你老味死cheap精

請問樓主點樣打字

係咪扯晒旗

睇到喊左

屌你 小妹仲未有機會呀

有無睇清楚係咪真係異性

認真po咪搞事
（有扯但冇射）

和理非

痴撚線

學生妹未必好，中女比較大方

橙

點樣cheap呀？

點睇2和b去左愛記

我左右都係女

咁唔爭氣丫

震撼我

係，好有女人味

原來女仔隻手掌仔係咁軟熟

Push.

我起碼訓覺前都唔會洗手

好似北海道牛乳製造既方包咁軟熟

左手同右手都係女朋友

我都係呀，睇黎呢世都冇機會拖下手仔

好多靚女

823香港毒撚牽手聯誼活動正式開始

1x年前讀展翅玩活動要人拖手.拖左有個絲打隻手一陣之後第2日佢曠課唔黎了

點解唔整個人形蜈蚣出黎？

估唔到女人手係咁滑

人之常情姐

有女人手拖我就乜都唔理了

ching做乜唔自己揀位攝入去？

兩隻手拖住女女
唔扯旗點支撐文宣

我唔毒

拖住兩個巴打拖到濕左

係咩位？可能係我黎！

行見到唔少靚女，有啲有罅位 但旁邊係靚女
行埋去太顯眼 毒撚淆

我本身係手汗好大既人
左手面係女仔 想拎張紙巾出黎話隔住黎拖咁
廢時整到佢濕曬
點知佢唔洗啦 打真軍啦屌

隔离個毒男拖著大奶妹，好羨慕

我原本隔離係個肥婆，係個女人問我同肥婆可唔可以攝入黎，唔知佢係咪對我有意思

實係
仲唔快啲約下場去食飯

有手套派嫁！ching特登唔拎

點開口好，佢仲係我隔離，但佢應該30尾...

左手拖Uncle 右手拖auntie

理得30尾定60尾
你唔把握就好似我咁
直接開口 都企左咁耐，你肚唔肚餓(要做埋呢個表情)

我地呢邊無喎

樓主返庇護工場咪有姑娘拖

直接約食飯咁大膽...

認真po咪搞事

你喊唔喊
Who fucking cares

咁你又入黎，on99

我痴左aa膠 拖住條女返屋企洗手

笑左+1

頂，去遲咗，想搵個空位都冇

邊道?

婆婆主動拖住我
屌那星

都係女

由觀塘行到去牛頭角

毒撚無罪

ching係咪係觀塘做人鏈？

九龍灣到美孚都好多人

毒得濟，條女淨係搭我膊頭

樓主條死毒能係波台扮能晒男神甘

不嬲都係A0毒能,平時9up你地都信

你有冇搭佢膊頭？

樓主今晚趕唔趕得切返去踢正選

成人台台主

Yes
隻手有女女香水

ching竟然敢入觀塘

睇大家講既野，真係屌左出嚟
巴打們好可愛